\begin{abstract}
  \vfill

  The form factors describe the effects of QCD at low energy on the decay \HepProcess{\PB \to \PKstar \, \Pleptonplus \, \Pleptonminus}.
  Here, they are parameterised using a simplified series expansion and fitted using current data from lattice QCD simulations.
  The results with different orders of the series expansion are compared.

  \vfill
  \selectlanguage{ngerman}

  Die Formfaktoren beschreiben die Effekte der QCD bei kleinen Energien für den Zerfall \HepProcess{\PB \to \PKstar \, \Pleptonplus \, \Pleptonminus}.
  Die Formfaktoren werden durch eine vereinfachte Reihenentwicklung parametrisiert und an aktuelle Daten von Lattice-QCD-Simulationen gefittet.
  Die Resultate für verschiedene Ordnungen der Reihenentwicklung werden miteinander verglichen.

  \selectlanguage{english}
  \vfill
\end{abstract}
